[反送中] 粵語版美國國歌

受啟發：759阿信屋--
改編人：魔法麵包店，貓大師
黑暗長夜來至 光輝繞迴陣線
黎明一一戰士 長夜奮戰到目前
拋下名利成見 甘苦相連互勉
全城一心注視 維護家鄉於一戰
萬仗大砲槍聲 擦亮雲霧見證
霹靂風雨後 旗幟依然立正
邁步自由道路 儘管荊棘滿途
無論前路崎嶇 無畏更無懼

推啊

612 721 811

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

唱返英文啦

利申唱唔到，好高音

都話唔好改人國歌

lol降八度啦

一開始都好多人叫唔好舉美國旗

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

搞9人國歌做乜9 唔係用自己版本演繹就可以得到掌聲 尊重返啦 唱人地國歌已經好夠啦

舉旗係唔會令外國人反感，之前反對係因為驚人spin去外國勢力
但改人國歌係會令外國人反感，甚至覺得被冒犯

最後個句有教會feel
btw good job

改人國歌做乜呀
英文好難唱？
聽多幾次都識啦

舉旗嘅前題係冇改人支旗
但而家係搞人地首歌
之前唱英文版完全冇問題
睇唔到點解要有中文版嘅需要

push

強帖

唔好搞人國歌啦

咪撚改人國歌
不推文回post